{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨사이드 아덴 중문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、10時以降のチェックアウト時に追加料金が発生します。 満6歳未満のお子様は、ご両親と一緒に無料で宿泊できます。 人数追加時、大人は1万ウォン、小人は5千ウォンの追加料金が発生します。 寝具の追加は2万ウォンの費用がかかります。 客室内のミニバー、屋外バーベキュー場などは有料でご利用いただけます。 ワインセラーは客室によって有無が異なる場合があり、無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは同伴での入室はできません。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室内の家電製品としてはTV、冷蔵庫、電話機、ヘアドライヤー、電気ケトル、靴殺菌器、ウォッシュレット、ワインセラー、オーブン、洗濯機、ガスレンジなどが提供されます。 食器類としてはフライパン、鍋、ガラスカップ、ミキシングボウル、包丁、食ハサミ、果物ナイフ、ティースプーン、箸、スプーン 、柄杓 、フライ返し 、まな板 、おかず皿 、茶碗 、汁椀 、皿 、コーヒーカップなどが提供されます。 また、ミネラルウォーター、ティーバッグ、コーヒーも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトが午前11時以降だと追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、10時以降のチェックアウト時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "6歳未満のお子様は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、満6歳未満のお子様は、ご両親と一緒に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、大人は1万ウォン、小人は5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内のミニバーは無料ですか？",
            "answer": "客室内のミニバーは有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場は利用料金がありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ワインセラーは全ての客室に備え付けられていますか？",
            "answer": "いいえ、ワインセラーは客室によって有無が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような家電製品が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内の家電製品としてはTV、冷蔵庫、電話機、ヘアドライヤー、電気ケトル、靴殺菌器、ウォッシュレット、ワインセラー、オーブン、洗濯機、ガスレンジなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような食器類が提供されますか？",
            "answer": "食器類としてはフライパン、鍋、ガラスカップ、ミキシングボウル、包丁、食ハサミ、果物ナイフ、ティースプーン、箸、スプーン、柄杓、フライ返し、まな板、おかず皿、茶碗、汁椀、皿、コーヒーカップなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターやお茶、コーヒーは提供されますか？",
            "answer": "はい、ミネラルウォーター、ティーバッグ、コーヒーも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 592
    }
}